升得咁少你地甘心咩！！！！！！！！

今日升1500 點好唔好啊！！！

倒跌1500

即放

喂你唔好再出聲啦求求你

屌 出事啦 咪燈啦屌你老母

即放了

代表廣大熊軍多謝樓主

唔好呀,我想走先

儲力爆緊上去

儲緊力爆上去

燈到上證轉燈

轉燈啦

升緊4百幾點 熊軍唔好搞事

一頭蠻牛 多年前闖情場如一頭蠻牛

IN北水we trust

馬化雲收句聲當幫忙啦 屌你老母

我轉左熊啦 你未轉身？

倒跌了

燈

追在貨

果種燈真係...

正一污嘴狗

燈力仲係度

好呀 多謝晒

貼圖啦屌你

佢癡q咗線呀.jpg

仲有錢玩？

雲哥，你唔好咁啦

岩岩過左月尾出左糧啦肯定

2大高手一人企一邊，我都唔知入唔入熊好

家陣夾喇

先抽高後回 燈力十足

雲爺，跟你揾食真係無撚有錯

你求佢佢咪搭你船囉傻豬嚟

佢轉頭就開個熊仔post你咪瀨嘢囉

原來出面已有

連登燈神

好彩你轉做敵人

又出口術幫熊

收市前30000點不保
我講ga

講真
跟住高位放左 執兩舊 好開針

執200 蚊都燈 cls

今日+40%

叫我股神